機場公安？小心跟車太貼

係真公安就無所謂

但勸大家都係小心求證 唔好跟車太貼